平時IDOL送比人D簽名專輯其實會點處理??

南韓清新女團Oh My Girl於2015年成軍出道，她們去年參與實境秀《QUEENDOM》一舉成名，終於打開知名度，人氣扶搖直上，成為近期備受討論的女團。怎料，韓媒25日爆出一則她們送給前輩Lovelyz的專輯遭拿到二手拍賣競標，專輯上還有成員親自寫下的文字與簽名，立刻引來各方議論，Lovelyz經紀公司Woollim娛樂也憤恨地出面表示專輯遭偷走，目前已報警處理。

▲▼ Oh My Girl親筆簽給Lovelyz的專輯出現在網路上拍賣。（圖／翻攝自韓網）

Oh My Girl過去發行第二張迷你專輯《CLOSER》，近日被發現出現在中古拍賣網站，令歌迷最為震驚的是，該專輯其實是她們送給前輩Lovelyz的親簽CD，上面清楚寫著「TO Lovelyz前輩，這次推出的歌曲《A-CHU》很清新又活潑，我們這次也出了新歌《CLOSER》希望多多喜愛，會一直成為努力地Oh My Girl。」親簽專輯出現在中古拍賣網站，立刻引起議論。

▲Lovelyz所屬經紀公司Woollim娛樂緊急報警，認為公司裡出現小偷。（圖／翻攝自Lovelyz臉書）

對此，Lovelyz所屬經紀公司Woollim娛樂鄭重地發出聲明，警告網站上販賣旗下藝人（Lovelyz）的所有物為非法行為，他們強調一直以來都很妥善保管後輩、前輩送來的簽名CD，絕對不可能送給別人，因此判定該張專輯出現在中古拍賣網站應是遭偷走了，目前已報警處理，並希望可以盡快拿回該張專輯。

成件事好尷尬

送禮勤

撚夠未

▲Lovelyz所屬經紀公司Woollim娛樂緊急報警，認為公司裡出現小偷。

邊隻賊仔咁蠱惑 唔偷錢走去偷專

貪個幾舊水

邊個咁大整古

Lovelyz

夜煙美G幾好J

不啦

好撚慘

arin樣好甜..

我彈佢BRA帶

我看yooa底褲+非禮binnie

我一定會阻止你

唔關你事

會唔會係Lovelyz成員underpaid要靠賣專輯維生

我同wendy69

咪癲

你on9?

洗唔洗

輸唔起？

我系被迫既 你唔好blame the victim

輸乜